
                      a mi me ha parecido buenisimas, el trasbaja muy bien y la pelicula tiene un halo de años 70 que me encanta, aunque para algunos sea un poco lenta, a mi me ha gustado bastante
        
            